一人貼一個你細個既電子玩具

要仲work既

game boy, game boy color, 暴龍機1234

掉晒

Gba 洛克人機 暴龍機 好易通

超任

圖呢

係咪藍色的？我都有

部數碼暴龍機應該重玩到，不過唔記得放左邊

呢部

要啊

數碼暴龍機
game gear
gba